因為佢，你開始...

閲讀書本
欣賞古詩
聽佢聽過嘅音樂
留意佢去嘅地方四周
食佢叫我試嘅野
提升自己興趣方面嘅技術

不知不覺被你豢養了
看到任何都總會想起你

我嘗試努力理解你所講嘅內裡意思
而非就咁睇完書中嘅字就算

因為一個人而增值到自己 係件好事

因為佢有鼓勵我提升自己興趣專長
有時日日返工麻木咗
真係會忘記一啲事物

識得爆9番人 識得分唔係EQ高唔高既問題 係有時應該要即時發洩同表達不滿
如果唔係底線都冇

好激

害怕失去